[一日一進度]今日ELO: 銀V 17LP

唔開名
純記錄

0 (-19LP)
輸JG,
拎左兩條BARON,2條ELDER都贏唔到
FINAL FIGHT成隊走位好差

GAME2 OF 17/6:
18LP (+18LP)
準備GAME3

一齊打

美服 SAD

GAME3: 銀V 36 (+18)

各種古怪出裝

GAME 4 : 輸中路 17(-19)
GAME 5 : 被CARRY輕鬆

DAY1 完
訓

D2G6 QUEUING

D2G6 W NASUS

第6場CAP漏左
7至10倒序睇
D2G7 W TEEMO
D2G8 W NASUS
D2G9 L NASUS
D2G10 W NASUS